美國籃波撚咁撐我地 我地係咪都要回應下

買nba T恤同佢地同一日著
或者馬刺T 或者kanter波衫
connect美國人

自己push 幾下 冇人理就算

push

推多3野

2野

last push

幫推

ummmm

我覺得呢個搞唔起

除非有人眾籌一齊訂 standwithhk 果款

同聽日台灣旗一樣 無咗一個位集中搞好難搞得大

媒體又難影相

歡迎鞭屍btw

足波撚表示仲有無真路比利衫買

得pop, 銀仔，kanter敢出聲

同勇總裁

大把

Doc Rivers 大飛

doc rivers ,perkins好似屌鳩morey打爛人米路喎

But I did tell [players] this: Freedom of speech does not mean freedom of consequences. You can have freedom of speech, but there may be consequences for what you say and that’s why we get back to the thoughtfulness — think about it before you say it because there could be consequences.”
食撚屎啦文件

其實真係要支持下，話哂都係因為撐我地，有冇計做D野？

mens-san-antonio-spurs-manu-ginobili-fanatics-branded-silver-fast-break-replica-jersey-statement-edition/t-25709750+p-3649837612431+z-9-2199806378?_ref=p-DLP:m-GRID:i-r1c0:po-3

here
夠50usd免運費